---
title: "IT Professional Support"
date: 2019-07-06T01:15:25+07:00
icon: ti-desktop
image: images/service/service-1.jpg
bgImage: images/background/page-title.jpg
icon: ti-bar-chart
brochureURL: '#'
regularDay: Sun-Tues
regularTime: 08.00am - 06.00pm
halfDay: Thursday
halfTime: 08.00am - 01.00pm
offDay: Friday
type : service
draft: true
---

# ดูแลระบบคอมพิวเตอร์ภายในบริษัท

ปัญหาอย่างหนึ่งของบริษัทขนาดกลางและขนาดย่อม (SME) ก็คือ บริษัทไม่มีพนักงานที่จะ support ด้าน IT โดยตรง ดังนั้นจึงเป็นกรณีที่พบเห็นได้บ่อยๆว่าบริษัทมีปัญหาด้าน IT เล็กๆน้อยๆ ที่ทำให้การทำงานไม่ราบรื่นและทำให้ประสิทธิภาพการทำงานลดลง เช่น IE มีปัญหาเข้าเว็บได้บ้างไม่ได้บ้าง เอาเครื่องไปลงโปรแกรมใหม่แล้วใช้งาน email ไม่ได้หรือโปรแกรม word excel ใช้งานไม่ได้ดังใจ ขึ้น error บ่อยๆ

มีบริษัทมากมายที่ประสบปัญหาแบบนี้และหากไม่สามารถแก้ปัญหาเองได้ หรือแก้ได้แต่ปัญหาไม่หายไป ยังกลับมามีอาการเหมือนเดิม ก็อาจมีความจำเป็นต้องใช้บริการ IT support จากผู้ให้บริการที่มีความเชี่ยวชาญ
